有冇人做過Assa abloy?

想知環境 人工果d係點

想賣ironmongery果間?岩岩有單project同佢地合作緊，都幾肯幫手

係啊 唔知好唔好做

做過幾間裝修sub con , 都有用佢地既五金料